唔見左姐妹送俾我既卡套：（

我喺2020年2月16號係隆亨商場附近跌左個無印良品透明卡套，
入面有身分證、
八達通同學生證，
仲有張v煞卡係面，
希望有好心人執到可以比翻我，
可留TG

萬分感激

推